【個人意見】香港傳媒top10排行榜

此排行綜合公信力、內容質素等因素得出
第10位
明報
香港相對比較中立, 冇明顯偏頗既立場既一家媒體, 內客相對客觀公正。多年報齡, 聲譽頗佳。

第9位
蘋果
親泛民, 立場雖有偏頗但多數準確, 雖然d黃色新聞真係好陰質。

第8位
立場新聞
近年新興網媒中質素較高的一家, 可讀性頗高, 值得推薦。

第7位
眾新聞
由一群資深傳媒人組成既新媒體, 新聞又評論質素值得肯定。

第6位
傳真社
報業良心, 調查極為用心, 蔗渣既價錢燒鵝脾既質素, 超推。

第5位
東方
報道內容極為準確, 多年信譽 信心保證, 而且真正容納到異見既聲音, 例如比毓民寫專欄同做節目。

第4位
啤梨晚報
唔洗多講, 啤梨哥加林匡正同史提, 句句到肉 下下中point, 評論積素屌打哂咩大班 燒山果d, 可謂傳媒界既典範同翹楚, 而且親毓民, 祝啤梨哥長做長有。

第3位
夜間熱線
唔洗講啦 神駒, 本土第一名嘴, 有毓民當年既風範, 可謂毓民既接班人。只要再多d時間磨練, 假以時日甚至會超越當年既毓民大班, 成為香港傳播史上第一名嘴。

第2位
癲狗日報
唔洗多講, 淨係梁錦祥三個字已經係質素保證, 香港新聞界既愛恩斯坦。

第1位
Myradio
myradio可謂天下英雄好漢群英聚集地, 有香港第一名嘴毓民, 有新聞界愛恩斯坦梁錦祥(台長), 仲有本土派英雄好漢如法國佬、祖利安、姚冠東等等, 甚至有港獨教父陳浩天。陣容鼎盛、人才濟濟。屌打哂香港所有媒體而立於頂峰, 試問誰可與其匹敵?